https://web.archive.org/web/20020422040238/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=260

### [5200] まろ	2002.01.01 TUE 07:26:32　
	
新年、明けましておめでとうございます。

北条先生はじめ、１００ｔハンマー管理人様、そして皆様。
旧年中は、何かとご迷惑ばかりおかけしてしまい、お恥ずかしい限り。

本年こそは、少しは革める所存です。
（↑どーせ、舌の根が・かわかん内に暴走するくせに！）

と、ゆー事で新年の慶びを、セリフ引用（＆その訳が造語）で締めさせていただきます！

「あんなちゃん、『おかさま』いっぱいの～」です！（笑）
※訳：「安奈（杏奈）ちゃん『お魚』いっぱい見つけちゃう～」です

（北条司短編集『シティーハンターＸＹＺ』収録「天使の贈りもの」より・微笑）

今年も宜しくお願いしますねェ～（逃走～！）

### [5199] 海里	2002.01.01 TUE 03:00:01　
	
あけおめ～～～！！！
海里です！！！
今年もよろしくお願いします！！！

去年は嫌なことがたくさんあったけど、
今年は平和な年だといいなぁ～？

今年1年がみなさんにとって良い年でありますよ～に！！！

### [5198] 無言のパンダ	2002.01.01 TUE 02:42:20　
	
あけましておめでとうございます！
明日、というか今日中には来られないかもしれないので、新年のあいさつだけさせてもらいに来ました。
今年もよろしくおねがいします！
明日は実家で焼肉パーティーの予定です♪
みなさんもお正月、飲みすぎにも注意しましょうね(^_^;)
あー明日がコワイ！？

### [5197] hiromi	2002.01.01 TUE 01:13:57　
	
北条先生、コアミックスの皆様、そしてここのBBSの皆様、あけましておめでとうございます！今年もよろしくお願いいたします。
素敵な１年になりますように！！
リョウちゃんといえば「新宿の種馬」、そう今年は馬年です！
（・・・すみません、別に意味はないのですが思いつきでして）
お正月といえば、ついつい暴飲暴食しがちでして・・・。皆様もお餅の食べすぎ等注意してくださいね。

### [5196] yaeko	2002.01.01 TUE 01:07:30　
	
あけおめです！＆お久しぶりです。
世間様はお正月。でも私は初日の出を見ながら仕事に行かないと。クリスマスも仕事だった。サービス業はやーね。

「紅白歌脱線（笑）」
今回の紅白ビデオ撮っとけば良かったー。小林幸子と和田アキ子喧嘩してたの？？目は合わせない、挨拶はしない、とか。あ～最初からこの二人の出てるとこ見たい！ワイドショーでやるかな？楽しみ。
あ、もちろん４日のバンチの次に楽しみ。

皆さま今年もよろしくお願いします！！！

### [5195] chikka（Ｅａｓｔｅｒｎ Shizuoka)	2002.01.01 TUE 00:35:24　
	
皆さん、明けましておめでとうございます。今年もよろしくお願いします。私は今年も家で新年を迎えました。私の彼女は東京ドームでジャニーズのコンサートを今年も見に行きました。（ＴＯＫＩＯのファンです。いい年して・・・。私と同い年です。）→ついにカミングアウトしてしまった・・・。

そう言えば、冴羽さんにとっては香さんがこの世を去ってから２度目の正月で、グラス・ハートとは初めて迎える正月ですねえ。そして彼女にとっては初めて迎える日本での正月ですねえ。劉信宏君という彼氏もできたし・・・・。３人でいったいどんな正月を迎えているのでしょうか？意外と東京ドームでジャニーズのコンサートを見に行っていたりして・・・。（台湾でも人気があるし・・・）そのあと、初詣に行ったりして・・・。そして、３が日は仲間と酒盛りをして、楽しい正月を送るでしょう。まあ、とにかく冴羽さんにとっては久しぶりの、グラス・ハートと劉信宏君にとっては初めて迎えるいい正月だと思います。

### [5194] sweeper(謹賀新年)	2002.01.01 TUE 00:34:48　
	
新年あけましておめでとうございます！
ＢＢＳの皆さん、今年もよろしくお願いします♪

[レス]
＞無言のパンダ様[５１８９]
「私は死に物狂いで治そうとする患者が好きでねぇ。」

レスありがとうございます。「りょうちゃんと香ちゃん無事年越しできたー！」です。実写版。BJもそうですが、マンガの実写は難しいなと思います。ちなみにキ＠コは森＠＠オでした。特にBJはキャラに個性があるというのもありますが、作品のクオリティの高さに驚きです。BJ。ＣＨと同じくらい好きです。(詳しくはまろ様のHPの自己紹介で・・・。)

＞キャサリン様。[５１８５]
お久しぶりです！お帰りなさいませ♪カキコ、いつでもお待ちしてます。

それではこれにて失礼します。

### [5193] キャサリン	2002.01.01 TUE 00:18:58　
	
あけましておめでとうございます！！
今年もよろしくお願いしますm(__)m

*[5186] おっさん（さん？）・[5191] black glassesさん*
ありがとうございますっ！！
これからもよろしくお願いしますね～～（≧▽≦）丿
私もずっと書き込んでいきたいと思います～～

*To[5187] shan*
A Happy New Year!
Please Remember me.

### [5192] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2002.01.01 TUE 00:11:34　
	
　☆★☆★☆Ａ　ＨＡＰＰＹ　ＮＥＷ　ＹＥＡＲ　！！☆★☆★☆
　　新年あけまして　おめでとうございます。
　　去年は　いいことも　いやなことも　いっぱいあったけど
　　せっかく　新しい年を迎えたのだから　　今年は
　　みなさまにとっても　　世界にとっても
　　いい年になるといいなぁ。
　　そして　もちろん、ＧＨや信宏くんやリョウたちの上にも
　　しあわせが　訪れるといいのにな♪

　　わたしは・・・こうして　このＨＰとともに新年を迎えられて
　　とっても　しあわせだと　思っています♪
　　みなさま、今年もよろしくお願いしますね。

### [5191] black glasses	2001.12.31 MON 23:54:55　
	
こんばんは
今年ももう数分です。今年もいろいろありました。嫌なこともたくさんありましたがここのBBSのみなさんのおかげで今日までやってこられた気がします。本当にありがとう！そして来年もよろしくお願いします。

＞キャサリン様[5185]
お久しぶりです。ここのBBSのたぶん最低年齢だと思うのでもっとも若い方であるキャサリン様のカキコお待ちしてます。

それでは、みなさんよいお年を！

P.S.安田最高に感動した！感動をありがとう。（猪木祭りより）

### [5190] ｌｕｎａ	2001.12.31 MON 23:50:02　
	
こんばんわ
もーすぐ、新しい一年が始まりますねぇ
みなさん、ほんま、色々ありがとうでした
よいお年を・・・・
来年もｌｕｎａと仲良くやって下さいね
みなさんにとって、素晴らしい、一年になりますよーに
みなさん、先生、
これからもよろしくお願いします！

### [5189] 無言のパンダ	2001.12.31 MON 22:47:00　
	
こんばんわ★
今年最後のカキコです。

これと言った楽しみのなかった私の日常に、明かりを灯してくださった北条先生をはじめＢＢＳのみなさま、本当にありがとうございました(^^)
来年も、こんな私ですがどうかよろしくお願いします(._.)

＞ｓｗｅｅｐｅｒ様（５１８４）
レスありがとうございます！
あの実写版は、たぶん２０年くらい前だったと思いますよ。
知らなくて当然です！
連続だったか単発だったかもよく覚えてないんですが、キャストが不満だったので実は私も見てなかったです(^_^;)

来る年が、みなさんにとって幸せな年になりますように・・・。
よい年をお迎えくださいね(^_^)

### [5188] けいちゃん	2001.12.31 MON 21:46:45　
	
今年はＡＨがはじまって毎週ドキドキの連続ですね。
来年もそうなのかなあ
でも、来年は社会的にもよい年になってほしいなあ
では、よいお年を！！

### [5187] shan	2001.12.31 MON 21:27:54　
	
Hihi everybody,

Wish all of you happy new year!!

### [5186] おっさん(岐阜県：来年もよろしゅ～）	2001.12.31 MON 21:00:36　
	
毎度、今日一応仕事納めでしたね。今年１年今まで以上にいろんなことがありました。ということで今日もいつものご挨拶せ～のおっは～！！
レスっす。
キャサリン様（５１８５）、お久っす。おげんこでしたか～？今年も終わりっすね。来年もよろしゅ～っす。
Blue Cat様（５１８２）、おいっす～！！大切な人の為にも仕事の為にも頑張らなくてわなりません。来年もよろしゅ～っす。
もう年明けまで３時間ぐらいになりましたね。父親が亡くなってからここのＢＢＳに来ましたけど、皆に出会えて本当によかったです。改めてここのＨＰ・皆に有難うと言いたいです。そして来年も宜しくお願いします。私自身も来年はもっといい年でありたいです。
どうぞ皆様良いお年を・・・そして来年もこんな「おっさん」を宜しくお願い申し上げます。

### [5185] キャサリン（今年も終わり）	2001.12.31 MON 20:40:51　
	
お久しぶりです！ってゆ～か忘れられてるかも！？
冬休みになって久しぶりにここにも書き込めました！
はじめましても方もたくさんいらっしゃいますね♪
もう今年も終わりですね～～
私がここに初めて来たのが夏前
もう半年経つんですね！
早いもんだ。

*[5183] 三毛猫さん*
レスは、はじめましてになるんでしょうか？
現中学1年生のキャサリンです。よろしく。
バンチの新たな展開！！ホントにそうなればすっごく嬉しいですね♪ビデオを欠かさず撮りたいと思います～～
あ～現実にならないかなぁ

それが来年の1番の夢かなぁ

皆様2002年もどうぞよろしくお願いしますm(__)m

### [5184] sweeper(よいお年を♪)	2001.12.31 MON 20:01:01　
	
こんばんは。今年最後のカキコです。昨日がバイトの仕事納めでした。

[レス]
＞無言のパンダ様。[５１７８]
はい！こちらはK.H様とBJのセリフの引用をしているsweeperです。ＣＨのセリフがちょっとネタ切れぎみなので代わりにBJのセリフの引用をしたのがきっかけなのですが・・・。レスありがとうございます。「香ちゃん年越ししちゃう！」です。「加＠雄三」の実写版BJあったんですか！はじめて知りました。私は本＠雅弘なら見た事あります。アニメも見た事があるのですが、原作とちょっと違うのが残念でした。

＞chikka様。[５１７９]
「医者はなんのためにあるんだ！」

お久しぶりです！私もBJ好きです。BJネタ詳しいですねー。如月めぐみさんの話。BJの初恋の人の話だっただけに興味深かったです。キスシーンすごく素敵でした。普段本心を見せない分、気持ちが出ていたなと思います。それから、おっしゃるとおり「人間くさい」ですよね。BJには「生きることへの執着」があるように思えます。BJ。すごく読みこんでおられるようで、うまく分析してますね。あと、ピノコの存在は絶対外せないです。彼女が出てくるとなぜか場が和みます。ピノコのBJの起こし方。いつも笑ってしまいます。

＞kinshi様。[５１８０]
お久しぶりです！来年もよろしくお願いします♪

今年もあとわずかですね。私にとって今年いちばんの出来事はインターネットが家に来たというのもそうですが、ここのＢＢＳを通して皆さんと出会えたこととそしてそれがきっかけで北条先生の作品を好きになったことです。

それでは皆さんよいお年を!
See　you　next　year!

### [5183] 三毛猫	2001.12.31 MON 19:02:18　
	
みなさ～ん、大掃除終わりましたか～！？ m^^=
私はかなりサボりましたが･･･。

＞玉井真矢様[5181]
「神谷明リターンズ」大掃除をしながら早速聴きましたよ！
このＢＢＳに来て始めの頃に気になっていた事が解決出来ました。
「Parrot」の方はＣＤ－ＲＯＭ版のままなのか、ラジオドラマにするにはちょっと物足りなかったかな･･･。
でも、神谷さんのトーク面白いですね！！本当に声が若い！！
実年齢は“毛利小五郎”なのに、それがかなりリキ入らないと出来ないんですね。
パートナーの雪乃五月さんとも息が合っているし。
その二人の出会いのきっかけが、私の行っていた学校と同じなんて、羨ましいですね～。（学科は違いますが･･･）
で、最新の放送で神谷さんの口からバンチ（コアミックス）の新たな展開が！？
コミック→聴コミ→アニメですか！！
やっぱり、幹部の発言ですから気になりますね～(^_^)
いろいろ大変ですけど、期待してますよ！！

今年の私の最大の出来事は北条先生のファンになった事です。
絵を描く楽しさを先生の作品から学びました。
来年はもっと、もっと勉強して作品が出来るぐらいにまでなれればいいな･･･。
この場を提供してくれたコアミックスにも感謝！！
来年もよろしくお願いします。 m(_ _)m

明日は気合い入れて化粧して、実家に顔を出さねば･･･。
（度々男に間違われるほど筋金入りなもので^^;）
よいお年を！！

### [5182] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.12.31 MON 14:03:04　
	
＞［5165］海里さま
　こんにちは。ミニモニですか・・・（笑）ＴＶで矢口真理を見るたびに、わたしってこんなにちっちゃいんだ、ってつい思ってしまうわたしです（笑）
＞［5170］おっさんさま
　そうですね、お互い大切な人のためにも、体は大事にしなくては、ですね。
＞［5171］ｌｕｎａさま
　はい、親切な人がいてとても助かりました。体重っていうか、もうちょっと筋肉をつけなければ・・・とは思うんですけどね、運動が昔から苦手で・・・。食も細いしなぁ。

　大掃除は・・・寒さに弱いわたしは結局普段どおりの掃除しかしてません（笑）　カキコミを読むたびに、みなさん頑張ってるなぁ、って思ってしまいます。

＞［5180］ｋｉｎｓｈｉさま
　本当のところはさだかじゃないんですが、わたしも、亜月菜摘の妹の名前が亜月裕子なのを見て、「もしかしてこれは亜月裕からとったのか？」と思ってしまいました（笑）でも、亜月裕さんは名前を知ってるだけで、ちゃんと作品を読んだことはないんです・・・ごめんなさい。

　今年は初めてインターネットをするようになって・・・カキコミをしたり読んだりしてすごく楽しかったです。Ａ・Ｈのあまりにも予期しない内容には本当にびっくりでしたけどね。
　また年が明けたらカキコミをする予定なので（あくまで予定ですけど）、今日はこれで。　

＞[5180] kinshi  
虽然不知道真相，但我也看到亚月菜摘的妹妹叫亚月裕子，就问:“这名字是不是亚月裕的名字?”(笑)但是，亚月裕只是知道他的名字，并没有好好读过他的作品···对不起。


### [5181] 玉井真矢	2001.12.31 MON 05:57:22　
	
ＰａｒｒｏｔのＣＤ－ＲＯＭ版を聴いた事が無い方！！
今すぐラジ＠（http://www.radiat.net/)にアクセスしてください。今ラジ＠ではリューニアルのため1ヶ月ほど放送を中止しているんだけどその間過去の再放送がやっています。
｢神谷明リターンズ」では第1回放送からバンチ劇場というコーナーでＰａｒｒｏｔの放送をやっていて今再放送で期間限定で聴けます。
ですので聴いた事の無い方Ｐａｒｒｏｔ短編集を用意して今すぐラジ＠へ！！
（ちなみにバンチ劇場は｢神谷明リターンズ｣番組後半です。）
ついでに12月28日放送の最新の｢神谷明リターズ｣も聴いた事が無い方は聴いてみてください。
おもしろいですよ！

没有听过Parrot CD-ROM版的人! !
请现在马上登陆广播@ (http://www.radiat.net/)。现在因为在lazie @琉尼的缘故广播中止了一个月左右，不过在这期间过去的重播做着。
“神谷明归来”从第1回放送开始就在bunchi剧场这个栏目做Parrot的放送现在重播期间限定能听。
所以准备了没有听过的人Parrot短篇集现在马上广播@ ! !
(顺便一提，bunch剧场是《神谷明归来》节目的后半部分。)
顺便12月28日广播的最新的“神谷明litters”也没有听过的人请试着听一下。
很有趣哦!